特衰政府壞事做盡，出賣港人，做事違法違憲...都唔鬧喇，屌打去1823等成十分鎿

賤種捽數王張建宗
請多啲人唔得嘅？

Topic唔知咩事出唔到

等成十分鐘先可以留言投訴

張賤宗：我最撚憎開位請人，一個人做幾個人的工作量係我管治哲學（設計對白）

用apps啦
好快有人覆

Thanks